突發！日本田町上班族確認中招支那肺炎 每天電車上班泉岳寺、三田、品川、田町站高危

簡單來說就是這棟大樓的二樓有位上班族感染肺炎確診，現在大樓消毒中

該上班族是搭電車通勤，應該是經過泉岳寺、三田、品川、田町這帶

如果有住附近的或者在附近遊玩的，記得戴口罩或者避免去這些地方，以防萬一

目前是有中國人在那棟大樓旁邊上班，說應該是真的，因為大樓的人都閃了

支那人就係地球既病毒
依家係要幫地球殺光病毒

一個都不能少

PK 田町山手線大站

NHK News未見喎

日本GG

今鑊啲奶共國通通有報應
人人有份 永不落空

果然係社畜，尋日連登先討論完會有人發燒照翻工，今日即出新聞

沙甸魚電車時間播毒

WECHAT朋友圈

明明自己友傳去日本又怕中招係咩心態

日本一日都冇所謂既上級國民中招,
一日都唔會停止對支那既忖度

品川站好多線都會經

嘩, 日本啲車咁迫, molamola

如果東京發現一個，肯定 GG

哇 日本仲大獲過泰國喎
泰國都好多日冇消息
而家日本日日都有

中品川一樣死，有新幹線站

品川呢個大站勁多人上落車

仲想搞奧運？
繼續奶共啦

有冇人計過每日品川幾多人出入

都係唔好打算搞奧運
保住自己國民生命先啦安倍

真係有人問佢好難答

一般人一定答國民，但財閥肯定會殺死佢

全部確定情報都係中國人出

有朋友住附近

日本仍未明白?
先自救，才奶共
像台灣藝人買日本口罩救大陸
她當然有足救自用口罩。
才可以對台灣人莫不關心地奶共。

日本需要第二個麥克阿瑟

沙甸魚

唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點

去過品川嘅rip

每日乘降有成一百萬

係囉
Simulation咋

温水煮娃
宜家一鑊熟

慘 日本今鋪真係比中國線獲金
臨奧運搞壇咁既野出黎

最新：
沖縄島６０歲女性的士司機確應感染。

估唔到中國係用咁嘅方式打敗日本

仲勁過沙林毒氣

睇嚟日本已經準備超越香港

一百萬人7份一個香港係一個站上上落落都冇陸沈

日本d的士司機印象中平時都戴住口罩同手套
照樣中招
再唔做野安倍同奧運應該都sayonara

bioterrorism

唔識日文 條女係咪話特登去日本睇醫生？

大公司hq 係囇品川

好多殘體字, 日本小伙伴真係要注意了

呢條武漢支畜話佢地為左健康先黎日本。
如果有病我地會去日本既醫院。

真係含家鏟到出晒面。

機場坐京急轉jr一定會到

今日東京都知事開記招都即刻做野。

玩住抖音中肺炎

日本政治記者會玩法係所有問題都揀過
你試下問啲仆街問題，你唔撚使做

Btw, 日本官方訪問唔係有記者証就入得
要入特定記者俱樂部，有配額，入唔到話知你邊到黎

親中的下場
香港人一早warn左你地

日本仔之前仲諗住農歷新年有一百萬支那豪客嚟旅遊駛錢發大財咁爽皮, 仲玩口罩大割引

而家輪到日本人自己去撲口罩, 共享支那榮耀, 支共人類命運共同體

日本Molamola黎緊應該仲有好多社畜病都照返工

唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點
唔好亂傳，文章係話模擬有患者上左車會點

唔怪得曾經有巴打話日本嘅政治類似共產黨
有佢講冇人講
不過日本大部分人都係政治冷感
啲日本國民都係網上屌完就算

真...日本仔好自豪唔戴口罩上地鐵巴士

唔封關 奶共 奶到奧運都唔知搞唔搞得成

5:06pm fuji-tv 速報：
東京都內再發現２名新病者。

屌，班支那種真心on9

日本Get

麻原彰晃

似流料
我睇日文張圖既原文，篇文只係假設話若首都圈有1個人有事，搭電車既話5日就會増加到700人，10日就12萬人

完全無講東京呢幾個車站有人感染

利申： 東京返工

閪撚到
仲要接受訪問 知唔撚知醜

好快幾何級數上

我果時喺大阪睇到呢單新聞屌撚咗出聲

屌
日本俾中国搞到滅國喇

中國真係累人累物

切勿跟車太貼

正常，中國人知大鑊，日本人仲懵盛盛

日本買口罩嘅好快啲手啦
睇怕就封出口口罩

調查的士司機既接觸者⋯發現有兩名人士被感染⋯

原來參加過船型屋新年會⋯新年會有仆街大陸狗⋯⋯

另外有十個參加者都有發燒⋯⋯⋯⋯

証實咗啦⋯⋯

嚇撚死，差D想打定嘳書

日版Resident evil

日本淨係隻船已經贏哂

唉屌

品川分分鐘d毒播到琦玉同神奈川

全首都圈都會中，識人係千葉返品川

品川

想知日本啲連登仔點睇

唔計隻肺炎公主號都唔惹少，社區爆發得快過新加坡同香港

山手線一圈都玩完

快撚啲發動侵華戰爭啦屌你

日本慘啦

好似見無人貼，補返日文source

新型肺炎 千葉県在住の２０代会社員男性感染 発症後３日程度勤務

千葉県は１３日、県内在住で会社員の２０代男性が新型コロナウイルスに感染していたと発表した。男性は今月３日から、県内の３つの医療機関を相次いで受診していた、発熱などの症状が改善せず、３番目の医療機関に入院後の検査で感染が判明した。県内での感染確認は７人目となった。

県によると、男性は今月２日に３７度台の発熱があり、同月３日と６日に県内で別々の医療機関を受診。その後も症状が改善せず、１０日に受診した医療機関で肺炎が確認され、同日から入院している。３８度台の発熱が続く症状が悪化しているため、１３日に医師が保健所に連絡し、新型コロナウイルスの感染を確認する検査を行った結果、陽性と判明した。男性は発症前２週間以内の海外渡航歴はなく、患者との接触も確認されていないという。

また、県によると、男性は６日以降はマスクをしていたが、２日の発症から１０日の入院まで３日程度勤務していた。県は、勤務先の社員ら濃厚接触者の把握や、発症後の男性の詳細な行動履歴の調査を行う。

重點係傳緊田町有サラリーマン奶野
如果堅就好撚大穫

日本人平時唔理政治
奴性重到病都要返工
爆發都好合理

有預感會爆

中國送大禮

應該關心緊今季動畫A3因為中國工作室影響而延期

yahoo news headline

講咗咁耐、堅定流？

唔駛，羽田有人中左招了，已經社區擴散左。

5ch d 人都鬧緊安倍做乜唔封關

有啲人住京都大阪長野會搭新幹線去東京返工

早就拍埋片比你地睇,多次提水啦. 咁又點?

日本成疫區, 日本老人多......................

品川都係
再坐埋nex
制霸全球

岩岩去完東京，搭鐵好少人帶口罩

混雜率100%以上

真係
中年嗰啲阿叔個個都唔戴

東京爆起上黎 真係不得了

大站 gg

大家估一估，奧運搞唔搞得成？

排華

建議日本而家要開始增產口罩啦
唔係遲啲實唔夠用

唔上車既機會率好細

又係支那狗

日本今次真係on9

屌你老母蚛蝈人正仆街

日本一爆死撚梗，奶共吖

由羽田機場轉返出外國
當打個和

中央線 崎埼線果啲混雜率300幾%

其實係咪得支那人發住燒都要周圍走
佢地發燒都好似仲好有氣有力咁

少子化問題既解決辦法

今朝睇到到而家電視都未報
仲要得一堆殘體對話, 咁同WTSAPP錄音有咩分別…
未有FC唔好信住啦
場運動過左咁耐都唔識FC

安倍為左奧運唔封關
咁咪出事囉

以後唔好畀支那狗去日本 就可以解決

係
正一仆街冚家剷黎

扺死，日本唔封關，醫護又唔罷工，又怕奧運搞唔成，又捐咁多錢係who

大享中國榮耀 WTO話無事嫁
人民幣 同中國一伙是最好的

電車痴（武）漢

仲好講，而家搭緊

澳門完勝

老老實實
中國d醫療服務都水平真係信唔過
無事都會變有事

新幹線經過嘅地方都中

日本：中國加油 武漢加油 日本人與你携手抗疫

5ch聲討緊安倍

同埋日本興食藥唔睇醫生，日本藥好重料，一路食一路頂住但菌唔會死，頂唔住入廠嘅時候已經變做毒王

聽日係成田轉機返香港

沖縄咁遠都攻入左

有武漢肺炎既支那雞都屌
睇得出ching屎都食得落個種人黎

下，羽田都中

國內線機場

日本社運算鳩數啦
全部冷氣軍師黎

死硬，迫到咁

食慣元素週期表

日本今次當教訓啦

日本真係好撚神
當武肺係普通流感
懶懶閑

試係係山手線11點幾夜晚晚搭JR 班車迫到好似AV咁 成班社畜飲到醉撚晒
如果個社畜中完招照去應酬....

睇黎情況急轉直下中。
我估佢地會做野，盡快攪掂，唔想影響到奧運。

想知千葉中招果個會社員點返工

日本人都玩we7

多唔多人戴口罩？

今年唔洗去日本lu

喺東京讀緊書，好撚驚

奧運可以玩完

小心俾日本癈老追打

Twitter幾萬人叫安倍下台

有好多港豬仲去日本玩..會唔會帶返D毒返香港

攪掂單野先好落台呀

我估好快冇得去。

只有一個國家公布既數字系真實

到底幾高人工先會咁返...

依樣唔驚嘅
不過已經冇乜口罩得返10個倒

一係好似印尼咁
無錢驗

自民黨瞓喺到都贏 無對手似樣

泰國醫療水準世界頂級

以東京人流密度
而且疫情應對能力仲比香港低
恐怕真係冚島產

好波
奶共丫拿
死快啲啦日本仔

日本D公司好似係包車費

邊度有咁多
唔輸車錢都輸時間喇

有限額的... 同埋好撚浪費時間

篇新聞係話個男人14日內無去過羽田機場同無接過外國人客喎

新幹線通勤
你唔係高位邊有呢Ｄ優惠呀。
（有Ｄ人拎住個work holiday就以為看透世事。）

呢個我都想知，返/放工時間上新幹線去長野新潟真係成車係公事包

日本上班族明知班車滿哂入唔到仲要頂住道門等人服侍要職員推佢塞入車，今次想唔爆都好難

聽講日本非國民醫藥費好撚貴
死唔去係咪就還到仆街

有既
但聽得多都係小田原

山手線 大撚獲

中華日本

應該見客姐
單程長野都兩個鐘

走數未得囉

淨係咁一個月已經要１０萬以外啦，仲話關西個邊？

2百幾個啦wor

係喎
點解會特登寫羽田

佢哋成日都面紅紅，一氧化碳中毒咁款

出張？

有時真係唔撚知自己發燒架

開定期卷7萬姐
關西我真係唔覺得咁多人會新幹線通勤

真爆發財閥都無好日子過

奶得共多總食惡果

7萬成個月任搭？

減返隻遊輪啦 其實對日本好唔公平 唔係日本本土感染

香港遲早都有交通工具傳染案例
日日迫沙甸咁搭車，個口罩擋L到

咁又遠左D，但新橫濱去東京果D一個月定期先4萬幾，比得起既人大把

利申：比唔起

東京小田原來回任屌囉

邊有人咁搭去橫濱轉東海道唔慢得幾多

應該係，我計錯係拆２區間計。

果次去完大阪玩，真係有唔少人係新橫濱上車

應該體驗新幹線多過真係成日搭
不過自膠 原來係10min同30min嘅分別

話說東海道係人身事故首選，日本人話，個個跳都係跳果條線。

中央先最多喎ching
個個站都照藍燈

東海道線同東海道新幹線唔同既。
不過又真係幾旺。
（講真係日本邊日冇人跳軌？）

都話咗搭一次山手線等於攬炒

以前日日返學返田町

東京～小田原 73,930円

直接瞓喺月台地下，好撚痴線

13日に感染が確認された千葉県の20代男性ですが、都内に勤務する会社員であることが分かりました。主な業務内容は事務職で、普段はデスクワークに就いていたということです。ただ、本人は会議などで複数、外国人と接触する機会があり、その会議には中国語を話す人もいたと話しているということです。男性は2日に発熱して10日に入院をしているのですが、この間に2日ほど出勤をしていて、通勤には公共交通機関を使っていたことが分かっています。厚労省などは会議に出席していた人や同僚、そして家族などの行動歴などを調べています。

應該另一單黎
但京葉/總武線

上星期坐過京葉

泉岳寺

呢單比有機會比支那人惹到
通勤左2日

巴打讀慶應？

keio

日本人日日逼電車仆街了

Push

屌，改2021好過啦

日本人病到就死都會照返工
今鋪一定大爆發

我個fd做間外資一個月包10萬yen通勤費
就算平社員都有
真係有同事住京都但東京返工

東京都
除左講句恭喜安培都唔知講咩

啲人重唔重視？多唔多人戴口罩？

日本rip
個個站咁撚多人

冇錯，只要大陸人走佬唔再入日本境，怕咩走佬香港例子醫管局大把錢收唔返d支那仆街落香港生仔又唔做齊檢查，生左件b有病就唔要，走返大陸留低件殘疾b俾香港養！！！

田町單野早上傳到依家，傳左8個鐘，都仲未有新聞證實

唔算少唔算多

Twitter 都好多日本人講
似真

唔去羽田去成田？

消息封鎖

笑死 奧運都搞唔成

咪封關 g9g
安倍唔封,唔做下d野 應該好大獲

其實啲twitter都係由支那人度傳出嚟
又唔覺有喺嗰幢返工嘅日本人出聲講

我覺得一踩到日本仔條bottom line佢地就即做野，到時我估香港都唔會俾入境。

重手盡快攪掂，唔好拖累到奧運。

日日迫罐頭
咁搞法真係

日本今次真係大鑊
奧運恐怕真係要延遲甚至取消

目前已經超越左
差唔多4倍

日本第一人死於武漢肺炎，網友眾怒要求安倍禁支那人入境

「為了守護日本國民的生命，安倍內閣總辭吧」推特上進入日本熱門排行榜

日本政府：武漢肺炎在我國並未流行

武漢肺炎 日本一天增4例 東奧籌委會：奧運不會取消或延期

日本開始社區爆發 和歌山醫生中招！！！

日本超級大爆發 和歌山再多一名中招 沖繩出現疑似個案

岩岩已經有日本仔行過左

完全無封

支那狗又放流料

史上有冇改期實例呢？我只係知一、二次世界大戰時試過停辦..

好似假唔哂，有日本仔話當事人真係果到番工
但唔係搭山手線

如果佢真係番果到但無措施咁先恐怖....

有冇人傳比啲日本朋友睇?
然後講返sars，同呢單野嘅嚴重性。

WOW，證實左

zika都無停辦